westbook都幾勁

全能到

一人之力守死火箭

拎埋雙雙

DPOY
咩飯登死神全部都唔係對手
守到射得入都贏唔到
1個守5個
守撚埋自己

瘋狂to 鳩射
自okc以嚟都係毒瘤

.

原來世清哥係玩具狗 好失望

真係勁一人打爆火箭
臨尾再刷分 無得輸

守死一個James 又俾第個james守死